[孟晚舟案]加拿大奶共香港藍絲會唔會撕加國護照

永世封印大灣區

奶共議員先撕

加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗